[利市二弟] 愛華頓 對 利物浦 5

FAST

Snow

slow as fuck

show

點解南野對黑鬼都好似唔會輸太多
番黎郁d就比人撞撚死咁

法拉利咁慢

slow

簽左新龍味

對面啲黑鬼好廢

U17有

屌佢老母臭閪ea
個介面改一改 轉一轉色
球員數值擺右邊
詳細能力介面上下掉轉
多咗個濕鳩健康值
之後就掉出嚟賣
但冇撚計呀屌你老母臭化閪
Pes仲唔撚掂

簽左 17歲有排用

牙南勁到

南野連喀麥隆力架都win唔到就唔好翻來了

公道講句
上年係極級垃圾
今年操作上好咗好多
但都係垃圾
唔知次世代版有冇驚喜

架仔隊咁多年真係差個前峰

其實真係關體格問題事
亞洲人我諗除咗韓國
應該都好難出到大隻勁前鋒

有日本美斯睇

除左大隻
全部都唔係多產射手黎

中後場仲大問題
中場全部都係技術型

lm

全部都睇志偉大

對面勁易轉身 0防守

冇一肯做龍一

學西班牙4-6-0

架仔都出哂事
冇人控到個波 個波炸彈黎咁

真野惠里菜老公廢到仆街

跑到當贏啦 老婆咁正

同市光榮

原來吉田麻也去左意甲
呢條友咁多年黎都炸彈黎

條防線性感到

牙南LAN了 熄得

勁就有人買la

想買佢老婆

Diu fifa仲唔更新轉會
想玩career 好悶

FUT is waiting for u

講個笑話 全旅歐

垃圾到

唔明點解佢肯教愛

真
晚晚唔駛訓

發覺我地口味幾似

明明世界盃個陣好勁，結左婚之後越黎越廢

唔好J我

仲有14號同9 號都係垃圾黎 求撚其一腳踢走個當傳球點打

特別版
Source: Facebook

Venompool 咁快派貨
完全唔想要

進來了

呢度利區

下星期對愛 外圍我地讓半球低水又派錢 愛有4倍幾主勝
不過馬會應該得3.xx

咁ON9

拿坡里都唔係好大 相比佢教開嗰啲
當肥賓 Bielsa都教英冠
係得哥狗仲要教啲阿嫲都教到嘅波
雖然佢嗰套真係要top player

冇錢唔好學人買波衫啦

Hea撚到
TAA

屌你老母
10月就咁凍
冬天幾時先會完呀

Slow as fuck

一涼就覺得好寂寞

要小妹陪你

初盤利我地姐 都要睇埋尾盤

死開

要扮人妻先得

何以見得

16個字同3個字嘅價錢

利Po pro club有冇人想join?
超休閒向，志在鳩up
現有七人

你都係繼續OT啦

一樣錢ga wor

今日6半收左工啦

Seed or code

哂左件波衫

我都想講
仲要球會字
運費都$200

波衫唔係咁印仲可以點印

咁囉

咁呢件我都有
但人地想搞下新意思又洗唔洗恥笑人先?

上面咩料

仲7過印自己名wor

點都唔夠印險簽咁7

上面乜事

佢唔係想搞下新意思 佢屌官網錯

你唔send 條link出黎點知

廢事啦

Pish

柒就笑架啦新意思又點？

又大 7野咁快派

77台ELKE!!!!屈到

笑撚死

做乜quote撚晒

其實守中衛 松山都嚴重underrated

姐係重性

回錯POST

唔多情啫

係喎
自膠

仲要係咁quote

Quote好似唔會ban

扯左定未扯？

我report試下先

d女見到咩
點解笑得咁開心

巧悶牙

見到我

唉

屌奶星4點幾喺黃金

MK仔咁夜唔返屋企

麥難民

推得咁慢，利po已死

Brighton midfielder Adam Lallana admits Liverpool boss Jurgen Klopp told him he could look for another club in October 2019.

The Englishman left Liverpool on a free transfer last summer at the end of his contract after six years with the club.

"To give you a bit of an insight, I spoke to Jurgen (Klopp) in October of last year and just sat down and had an open conversation," Lallana told BBC Radio 5 Live.

"We have a great relationship and I just said 'what's it looking like for me next year?'. I know I'm out of contract and I know I'm not playing regularly.

"Although I had a pretty big role in the squad around the team, I wanted a bit of honesty. He basically said to me in October, get your agent to start looking for another club.

"That doesn't mean you're not in my plans or he isn't going to use me. Four days later he brought me on at Old Trafford and I scored the equaliser and I think that shows what type of person Jurgen is. He's very honest.

La子

爬起身睇籃波

和到1-1先keep住過不敗咁耐

差d斷纜
Thanks la 子

冇得打

AD

應該lakers輸返場
總數都係4一2

綿龍踢巴西勁咁多

勢估唔到當年好憎嘅熱火
今日要撐返轉頭

對手差咁遠

冇左ab
ederson都仲係後備既

啦子

呢條友bug黎既

第一節拉親之後見佢好似就住就住打 好擔心佢

JB想刷助攻？

利po靜到

要俾其他人拎下信心啦
廢到on9

老細打final都唔g持

對籃波完全無興趣

第6場

好睇

死猢狗

靈堂射手真係

笑撚死同LBJ 一齊哭喪啦

今年NBA最尾有機會絕殺都會出現搞笑PLAY

RMBJ
JB好波到

而家熱火都係逐場逐場打

好唔想隻奶共黑猩猩股東又champ

呢場猢贏唔到
如果下場AD打唔到真係玩撚完

熱火無左Dragic都拎到2場
奶占無主力實輕鬆啦

翁狗見到AD整親 仲扮晒野話希望佢無事 兩隊full team好睇
屌你老母熱火讓左兩場 而家都仲讓緊件

不過猢呢場輸真係抵撚死
MM成場ON99 最尾仲關鍵性自爆兩鑊
DG第四節出咁少 最尾要佢射LAST SHOT

RMBJ唔自己上

熱水

唔係牙bam唔生姓一早贏咗啦

Danny green冇一場勁過 刺撚表示

4件係底
無雞優勢
傳出去合理既

係柒靈堂大摩同古狗姐

今場追咁貼佢有份出力既

4夾以內皆是空檔

佢後生番兩年都仲可以既我諗
你見佢而家開坦克MODE都開始有人擋到

最尾RMBJ傳返出去係合理嘅
DG真係空到練波咁
問題係第四節出咁少DG
LAST SHOT賭佢會入 太ON9啫

夜晚遊車河好撚爽

我係猢狗
但係唔想RmbJ拎

坦克加明星雞mode

你比我係RMBJ, 見到係DG空哂
我會自己上

SOR地圖炮屌埋你

RMBJ都係留多一兩年啫

但係家下坦克mode先有人擋到，証明佢body真係keep得好好，一兩年前佢同人哋啲高大中鋒contact完都仲and1到

反真股東都係咁講

琴晚有無睇elke

不過講到最尾都係MM 自殺送禮啫
拎到板如果冷靜D
RMBJ係佢右手邊係三分大空檔

咩黎?

都差唔多36歲 仲係咁頂級
呢場拎40分 =除AD外其他猢球員加埋

77台賽馬節目 琴晚個look好仁

BTW
有無人知依件衫邊到有得買?
定係D特別版黎

有無得重溫

難講，波衫咁好賣

好似kobe咁做翻幾年吉祥物都發

佢冷靜啲比後DG又得
比LBJ又得

係都揀左個最唔合理既比AD單打

Inbox人問啦

毒撚唔敢

你叫到梗係有

你件T-Shirt幾錢

諗起not free嗰個po

Red Sox owner to take Fenway Sports public through merger with RedBall - WSJ

我要做股東

對腳

預計星期二同三會非常大雨 各位利子計畫行程時要多加注意

今集fifa利慶祝好足

有黑警還眼

冇軒式剷草

我可以

懷疑係GAY CLUB 暗號

冇小妹

今年轉會PES
頂唔撚順個career mode毫無誠意

Master league咪一鳩樣 利申已經兩隻都唔玩

其實多左啲咩少左咩

Winning單機好玩過FIFA好多

Winning 2017啲ai係真係base on default球隊戰術, 冇咁多scripting 而家對面英冠都打到巴狗咁 “momentum"去到你嗰邊美斯都頂贏拉莫斯

Ali

ファンダイクの横でプレーする事について

吉田麻也🇯🇵

🗣️「ファンダイクさんは全然ライン合わせてくれない(笑)。本当に彼には言いづらい。ファンダイク自身はライン揃えてなくても足早いから追いついちゃうけど、自分はライン揃えてないと追いつけないから、いつもそれで苦戦していた。」(NHK)

原來費明奴係識入波

電視見到

已經好多年無買過fifa嚟玩 次次都係去frd度對打過下手癮

依家晚晚都做踩過界 呢套真係拍到佢勁靚cls
啲輪廓出曬黎

上網搵隊入proclub啦互屌下幾過癮

fifa pes 係咪都 player career mode 冇story ?

一定好大食

記得首播有睇過 靚到喊
頭先係學是學非

Pes十年冇玩 唔知
Fifa咪一係扮某現役球員/自己整個球員咁玩

前幾年有story mode 有alex hunter 玩 單機幾正 依兩年冇左就好快棄

Fifa就每個禮拜入去睇數據
睇邊個升邊個跌

去哂COW女無哂人

訓緊晏覺

Okie

買到亞高

而家到taa gomez唔跟線
就算夠快追返都俾人撚

《華爾街郵報》披露，利物浦及波士頓紅襪班主約翰亨利（John Henry）正在與RedBall Acquisition Corp洽談，希望把兩支球隊的母公司：FSG（Fenway Sports Group LLC）借殼上市（SPAC）。無論Redball抑或FSG均拒絕置評。

咪又係無錢買人

做左股東唔洗錢買人條氣會gur啲

原來琴晚巴西bobby入2粒

真股東

fifa 21 條片如果搵埋 jota 拍應該仲正

屌 原來有佢

條片笑撚死我 神軒個恥笑樣

TAA同啫喱好好笑

費綿龍國家隊入兩球

屌，有興趣做真股東，今次真係shut up and take my money

準備ALL IN 長渣了

JELLY既笑聲

都無未來 何來未來曼

tite用廢奴用到識飛 高普呢屌

睇睇下以為個mon壞左 原來blur左張仔件衫

其實係咪廢中叫明奴PASS THE BALL

張伯倫個反應

係廢中叫salah pss the ball 明奴聽錯以為叫佢

有啲掛住張仔
佢幾時踢得返

張仔著件咩衫 做乜blur左

Jota同Robertson一齊笑鳩TAA

恥笑孖寶

呢個幾正
想出街用

Reusable?

係啦

依家出街都見好多人用布口罩

我買左MLB 個D, 幾型

利post 已死

無波睇,又無劍格,唔通又叫春告解咩

不要暗戀⋯

好掛住她

人妻

原來你係啦p

上吓水

Gay confirmed

屌你
我日搵夜搵嘅啦妹
竟然變左心改埋名

放工未

聞唔到佢浸除

放假

比狗浸除就聞到

Weak

佢名都改埋
浸除都唔同左啦

要番學

d學妹正唔正

得仔

啱你

屌你

gay

睇返拉素對國米
演技大賽

想問A12會然官網買衫有無折?

有鳩小妹

咪係官網囉

krisssica

係咪之前奶西講個條女

反Jones大將軍

波仔夾腸仔

Who

原來唔係
依條女幾似遙希

大J條新片比人屌爆左
教壞人

大波子

無JOIN會員點算

我都搵緊A12會員有無折

整車CAM炸WO,有屌爆佢咩

教人set側鏡
set到睇唔到自己架車
勁多comment話佢教壊人

Barcelona aren't sure what to do with Ousmane Dembélé. If they wanted to sell him, this was the year to do so, as his contract expires in 2022. However, it didn't happen. If his contract won't be extended, the winger could leave for very cheap next summer. [md]

咁玻璃，出一場計一場人工先敢簽

大車側鏡其實唔洗點拎到咁盡都睇到
我係佢都係會較番睇到少少車身可以預番啲距離
不過佢為左cut線唔拎頭而set到咁盡真係好撚懶

我都試過2次set到咁
點知點泊車都唔直又唔到車同牆之間個位
同埋有shoulder check習慣係好事嚟
咁樣唔習慣做shoulder check
好易出事

好似冇金章WO

點會無金章

佢個官網無波衫WO,邊個設計

咩啊 我講緊英國官網wor

屌,我明啦我以為你上A12買

你開團講聲

其實一齊買唔係問題 但唔想約人派貨

只要唔係港島區,我份工去灑9龍新界

你負責派囉

The Spanish health authority gave the green light late on Friday evening for Xherdan Shaqiri to play in the UEFA Nations League game on Saturday 10 October 2020 between Spain and Switzerland in Madrid.

驗貨

沒想到失去的勇氣我還留著

睇左未

轉會窗開果陣股價就升 賣人收人多 打比賽就果陣就係咁跌 場場俾人7個1皮 上樓不是夢

成億買返黎 幫我利入歐聯決賽

2-3個應該得

你呢度開得起碼1X個

呢場終於完小翼終於去巴西

咁開之前set定固定地點同時間派

通常最後都會fail

利子多廢青唔出街
要送到上門

一陣去到比人吉屎忽

呢首姐倫正

久未放晴的天空 依舊留著你的笑容
呢首最正

我都最鐘意擱淺

Sick d野

以前MSN同香討個ac
成日打呢句歌詞出黎

係專登開個聽緊咩歌既settings
比個女仔知聽緊咩歌

件貨就係自己

牙泰終於出到門口

利Post已死
星期日咁早就訓晒

Proing

走開啦你
你已經唔係我之前識嘅啦妹啦

Gay佬club

有利隊？

垃圾痢

有呀 但我唔係打緊果隊

自己一個真係好悶

而家訓

又話解任

係喎 聽日解

啲sbc全部中垃圾 回唔到本 錢又洗哂 無咩動力玩落去

弱弱地問wilson借咗去邊隊

留

❗️Negotiation between Liverpool & Stoke City have taken place for 27-year old goalkeeper Jack Butland. The domestic transfer window is open until Friday, permitting deals between Premier League and EFL clubs. Butland’s contract runs out in 12 months. [@MirrorFootball]

真定假呀

Jordan Henderson on Football Writers’ Player of the Year: “I’m very honoured and proud to have won it. But I felt it was more to do with the team and what we achieved over that year. I was a very small part of that. That’s how I took the award.” #awlfc [daily star]

我最鐘意 秘密躺在我懷抱 只有你能聽得到

出幼幼算啦

佢咁Set害死d新牌仔

出關了

我覺得呢首最正

西咸想簽Benrahma真係嘥咗
椰子

利迷有機做真股東？FSG或借殼上市｜體嘢報道

呢個好野 Brentford真核
Sarr要40m Benrahma 16m抵到喊

屈仔想人接蟹貨真係傻左

真係Just a flu.

sarr走極都走唔到

利子起身扑野未

免簽喎 起碼八成真

英人免費

Fsg:500k賣唔賣？唔賣？我等多一年

想扑你

早晨

簽啦屌 一定好過早安

16m抵到仆街

二號龍有啲競爭係好事

前fifa神龍

得鏡報講？

有抗體，任玩了

唔好j住先 佢有冇得救

反應 落地有d慢好多球都咁失 但腳下功夫一定好過阿祖 同後衛溝通又有d問題

其實唔好咁高期望 二號龍點會有好嘢
不過只係唔係我錢做咩唔買

同埋真係驚後防對早安失左信心，陣間個個踢到驚驚青青

Klopp
AB
Adrian
TAA
VVd
Jelly
Gini
Skipper
Milner
Mane
Bobby
100
Jota
Thiago

Any more

Berger

Adrian
卡
老板娘

你咪當比二號龍有啲competition 囉其實
俾呀早安有啲壓力咁

米囝

宣傳下
3點有波睇
港超最後一輪爭冠軍
港超聯 (東網免費直播)
2020-10-11 愉園 vs 傑志 15:00 閉門作賽
2020-10-11 東方龍獅 vs 富力R&F 15:00 閉門作賽

雖然佢傷完廢撚咗好多 不過簽到都好嘅

邊位手足咁夠膽著第三作客

大家寧願泳池定格仔？

格仔
泳池我carry唔起

Me too

格仔幾好呀 係格勒底紅色怪怪地啫

投票

泳池
格仔

兩件作客都買唔落手

今季3件都唔靚
但難得有金章

格仔睇季尾有無平 無就算
泳池送就要 但唔會著

阿以前嘅馬天尼斯，獌呢家嘅羅美路都算係好嘢

羅美路做後備但佢啲人工高過我地啲正選

而家係咪仲可以免簽
可以嘅話簽Vorm/Subasic頂一季都好吖
當同早安爭2號門將位

見到格仔就諗起大炒

件衫好邪

爭咩吖，兩件都好唔掂

毒撚鐘情格仔

前幾日著去踢波

呢件靚得多

有人話kepa都肯打後備，但人地150k周薪呀
Mendy 75k
卡巴叔35k

迪基亞375k
羅美路70k
軒達臣120k
Lee Grant 30k

乞丐利比到我唔信冇好龍門黎坐

車嗰兩個搞笑嘅

獌羅美路老婆先嘈完 啱啱歐聯都冇得註冊 似要賣
甸軒隨時逼宮 出年都係二揀一 應該留唔到兩個
DDG如果真係回左塘就順手換 所以其實係留嚟接班

二號龍可遇不可求

如果祖安只係一年約都有機遇簽下連拿

好多所謂既好二號龍都係因為爭正選衰左
待選根本係正選尼

著緊泳池thiago

Lee Grant係3號龍門門

好喜歡她

Me2

屌你老味 何蛇變左職乞

球迷定球員版

球迷咋廢事突腩

佢係英冠差唔多場場派膠派到變大後備
早幾年仲吹到做joe hart接班人

濕鳩liy

咁冇錯
接到班

但小妹不喜歡你
sorry

話哂威左幾年

19歲踢歐國杯

Klopp
AB
Adrian
TAA
VVd
Jelly
Gini
Skipper
Milner
Mane
Bobby
100
Jota
Thiago

Adrian
卡
老板娘
摩

古蹟 （有次唔記得俾個入咗波嘅表情）

用牠先係講你

牠係牠首

好悶

珍
放假無野做

何wayne條7頭

睇迪布尼大戰辛祖

Cow女

我愛的人不愛我

何蛇真係笑話尼

發覺karius真係唔差

洗唔洗心心多次歐冠條片你睇

今集rating應該最高，要好好珍惜

又陰啲啲反軒反vvd

記得以前傳過利簽佢做一號門將

冇軒

No Hin No Party

你都無cow過就投降

Sor, 即刻加返

迷軒黨好撚惡

咁有錢

今晚12:00 希望有軒睇

寧願唔睇

唔通係絲?
見靚仔就迷

嗰球係我軒球核彈射球嚟

GAY的

傾傷左

係喎

出ings

唔聽架仔歌

Skipper用
係咪又陰啲陰啲串我軒間中就會消失一排

一隻貴撚曬我全隊
棄了 唔撚玩

Same

Back number 識貨

我利紅太陽，分化我地唔到嘅

紅太陽:/
老虎:

竟然冇沙拿

唔知用邊個

聽日又返工 屌

🙏🏻

幾時發達

日本仔

沙拿

老實講

對Butland有信心過Adrian

只係驚佢無態同唔適應猜波踢法（踢咗咁多年史篤城）

matip

形似

沙拿有下單腳企合掌慶祝

2chip生king

比ching

Jones

對一哥可以咁排

Bino可用呢個
巴西人鍾意bbq

基達醫院波

“I do not expect Liverpool to sign a keeper.” [@JamesPearceLFC]

你個人意見姐

今晚 英撚大戰比利撚 正喎

前幾日已經簽咗巴西幼幼 仲簽多個

咁樣會變列斯聯

冇波睇

“Thiago Who?”
[@FatClownLFC]

Team b中場換一個做alonso就屈機

B點輸

S7同T9強姦硬連拿同力查艾加

3場大戰

我地本身都有米仔做2號

Team Bdd屈

TAA比沙拿玩死

當龍全盛都屈機
後防TEAM B
中場TEAM A
前峰 TEAM B

有軒執屎

今晚77台有

台長又中

係天文台做

Reports this afternoon that Naby Keita has tested positive for Coronavirus. #LFC

又黎

利記特別多人中

天 文 台 會 在 明 日 下 午 至 黃 昏 考 慮 發 出 三 號 強 風 信 號 。

有冇機會換keita打龍

咀咒

只可以話唔係完全無

老實預咗班非洲兵實中武肺架啦 當地同嗰度啲人點會講衛生

拖肥唔洗睇雞達 雖然都好既

又中 cls

Dllm 畿內亞

聽朝有，幫熱火打氣

係 不過JB唔知回左幾多成氣

打撚爆RMBJ

It’s unlikely that Joel Matip will start against @Everton on Saturday following his awaited return from injury. A lack of match fitness means Klopp will probably stick with Gomez or twist for Fabinho.

Covid-19Anfield

【畢了】

Liverpool Echo 報導，利物浦對史篤城門將畢蘭特不感興趣，更無意在本土低組別轉會窗關閉前引進多一位門將

早安又贏

係利市問題定利記問題
一哥都冇事

邊爐CB喇
屌高 不了

佢係非洲中？

基達有無得踢下

Yes la

可能有 但中左肺炎

踢埋先隔離

【轉會代理點睇？！】

轉會窗關閉，The Athletic搵到十八位足球代理人回答十五題問題，其中部份同利記有關。

有五位代理人認為利記收購泰亞高·艾簡達拿係今個轉會窗中英超最佳收購。

「以一個難以置信嘅低價買入一個世界級球員，仲要可以分期付款！」其中一個代理人咁樣形容。

愛華頓占士·洛迪古斯排名第二位。亦有其中一位代理人認為祖達轉會係夏季轉會窗最佳操作。

驚喜轉會方面，各有一位代理人認為祖達加入及布斯達離隊最為意外，但最喜出望外係阿仙奴死線日引入柏堤。

受訪者認為愛華頓係廿支球隊中整體轉會操作做得最好，但當中利記都有一位支持者。

代理人普遍認同疫情大大打擊球會財政，好多球會轉會工作都變得謹慎，亦有好多借用交易出現，其中一個明顯分別係付款細節上轉會，雖然分期付款喺球員買賣係好常見，但攤分年期更長反晒到球會較為手緊及對財政前景仍然有好大憂慮。另一邊廂，要放售邊緣球員難度亦提高，尤其係想賣去其他國家更加係難上加難。

一位代理人估計雲拿當一月會離開利記另謀高就，但最多人估計係辛祖離開多蒙特。

轉會窗完結，有接近七成受訪者睇好利記會成功衛冕，但有一位代理人睇淡利記今季前景，認為利記前四不保。降班方面全數一致睇死富咸會做升降機，領隊柏加亦會最快被落鑊。

整體黎講，六成人認為轉會費支出大致合理，代理人亦大部份認為能夠促成一單交易，代理人功勞值得收幾家茶飯獲取更多回報。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

痴撚線 究竟有幾多個本身就中咗

究竟仲要陰啲陰啲咁搞幾耐先可以斷尾，咁搞法真係要成隊中過曬先會再次齊腳

全民免疫

直接文尼吧 唔洗客氣的

阿正

一齊中都話可以停
而家逐個中個陣永遠唔齊腳
又要俾人789球

gayita本身都夠廢
仲要中埋武肺
出返黎跳1cm都跳唔到

果3張相More

比青祝福

咁樣其實算唔算虧人罪？

利巿肺炎係真㗎
Fat clown講中咗

條女幾正咁

正哥摩牙

軒正選

未必

有line up?

迫人睇

睇牌面 B穩好多

a守唔住啦

但B兩閘比A對翼爆死 Mane 對TAA

不過B牌面上都贏

國家隊就打
球會波就skip

大佬希拍vvd

Taa Walker tripper

今場係咪做隊長？

對面米勞列

仲出隻80m小丑

twitter 班英撚屌晒鬼

點解唔用d軒

畿內亞好閪
之前又要基達傷住踢

跟本3個龍之中最鳩屎就係big福 次次派完膠係度chok樣

Chiwell 又傷呀？

Pope 最撚勁 3隻右閘 on9

Cls

求鳩其順住1-11號出哂就算

想overload右路?

強姦左路

推taa打翼
tripper右中場
walker閘？

應該係walker 右中堅
taa rwb
trippier lwb

TAA踢傳統英式右中場應該好勁

點解係出拉舒福特 唔係辛祖

三中堅，Walker 右中， taa or 脆皮是旦一個打左

笑撚到

又出麥圭亞 因為用波好？

有冇人講呢個
猁獌為首建議英超改革
eg 20隊變18隊 取消聯賽盃同社盾

軒啱啱先好返又要踢

咪係
我地自己都唔敢用盡

屌佢老母

放mings唔好咩
walker

今年2⃣️隊已經收皮

軒隊
點解對面用米子

愈踢愈順

Taa中場，未來隊長

25圖傷？

英撚後衞加龍門
睇陣容笑左出嚟

原來仲出pigford

輕敵
英撚太廢

米神起碼勁過早安先

手術刀

神軒射爆佢

我地都未用軒巨
南閘

麥龜識唔識長傳

睇佢控波 好撚驚

pigford推鳩tripper

TAA 又俾人爆

派膠大戰？
Pickford walker
Lukaku 性奴列

一個one two 已經打穿咗

英撚廢到

靚撚到

嘩 屌offside

漏咗龜

有冇Link ?

咁遲先吹？

開電視

慢到呢

Taa真係慢walker好多

taa防守堅廢

Thanks

又係咁

咁好正常

阿樂

修夫基無理由唔知

on9角球

軒打後啲幫佢執屎算啦

Coady換taa
Walker踢taa個位

咁都12碼

屌 唔中波

中腳先

Fifa式輸12碼

傻仔dier鏟唔到波

DIER睇親都係咁廢

擺明自己都唔夠快
仲要格硬訓落去

點解呢啲垃圾可以踢到國家隊
大牛龜有80m小丑一隻仲唔夠咩

Lkk又狗啲嘅
屈大份sip入去

用Mings好過

英撚係頭5分鐘好似幾對辦

但比利時一站穩腳
即刻唔夠黎

英格蘭有邊個中堅穩陣？
好似真係冇

無啦啦閃一閃，咩都無㩒都自動剷。

我利輸7粒個右閘都有踢

coady好佢好多啦

明明係大貨車閘私家車

軒達臣

Trashford

有無發覺中後場淨係橫傳 唔識向前傳送 一逼埋嚟就放長波

利第5中堅

拉舒服咁撚交比人都有

英撚特色

英撚真係流到

英格蘭似比人456

咪撚傷我軒

kdb 我屌你老母呀

屌你老母迪布尼

好撚垃圾

屌你DIER漏乜鳩

dier搞唔掂lukaku

但估唔到3中堅, 用佢打中間, 反而唔係小丑

英撚係咁上下架啦

有coady , gealish 又唔出

屌 發覺福成撚日猜返後

英撚9號10號踢到隱形咁

英撚班前鋒線只係二線

唔出sancho grealish kane等輸啦

利雲冇供應點踢

連丁力都冇根本冇人爆破，英撚就線齊腳都只係一線尾，而家呢班更加係二線

個陣好似亂砌埋一碟咁

福狗都幾垃圾下

拉舒福特成場都係妹2下回傳, 究竟49K係咪踢開呢D波

49k 下下塞晒去中路
傳入中路彈幾腳塞車冇位就回後轉邊再傳返入中路 無限輪迴

出辛祖爆啦

軒踢養生波

一哥果件幾勁下

我覺得最on9係打352，
但查髀罅打左
咁咪利用唔到佢拉闊邊路
Taa又唔係快個種

利雲: 我自己爆都好過你隻福頭

屌米高波準左wo

神軒頭槌回傳

福狗好廢

場波好撚悶
加兩個好撚悶既講波佬
再加現場打氣聲
催眠曲咁屌你

屌隻福狗兩條友封哂又死去

軒巨怒博12碼

神軒做到嘢

神軒

軒

我軒勁到

神軒搏到12碼

軒巨12m

博到12

紅太陽做到野

軒做到野

軒式博12碼

仲以為米佬會救到

明明pogba拉神軒都唔會foul
比利時條友真係唔好彩

跌個動作放大左

有冇利子驚神軒踢完呢場 踢唔到打比

呢球射出嚟幾好 唔易救

米佬救12碼有一手

又俾人剷又俾人拉

神軒走去攬隻獌

你同我定
一死踢唔到

要讀返次演員的基本修養

朗尼同謝拉特踢國家隊都好friend

死

踢緊國家隊

射撚到咁

支那斯高

李健和講左咁多年波仲衰過啲唔識波既阿叔

dier真係唔多掂

呢d力子都入啦

仲要係隊長

悶到

RICE好多下交比人

英撚7號係廢物

個畫面始終好奇怪

季前仲吹到超新星

老老實實 英撚得神軒係好 都無咩邊個打得好

呢個諗法好小家

訓覺算
又要返工

好多都吹大左
睇西咸都唔覺佢特別勁

原來比利時而家排世界第一

皇巴出到去都攬頭攬頸啦
有咩緊要得過國家？

Help....TAA好廢

佩奧同拉狗打比打交添，國家隊friend 返

仲要外國利子都話唔係疫情 拉福可能係第一個會收到standing ovation既獌狗

當年g8同班獌fd唔fd

可能得美斯唔為國家隊好，用人唯親

(傳係咁傳)

防守廢 進攻又唔見得好

福頭有善心,反唔落

撇除獌狗身份
拉福MBE做嘅嘢真係值嘅

心諗點解蘇蘭基又係叫dominic
大家出道都係著29號 然後著9號
大家都係97年出世 又係1米87咁高
蘇蘭基成名早但越踢越廢 但一哥隻利雲越踢越勁 一個月帶左兩次帽

熱門果個女人打交post好好睇
莫名既療癒

有善心還善心
廢係真係廢

TAA打國家隊真係唔得

原來對面龍門係米

咁樣比人笠死

變咗世界波

負碌到

米神

好波不如好運

屌米

滑翔衝力射球

好慘

換軒等輸

又係撞到自己友改變方向射入

前利都要敗於折射之下

比軒抖下好過

好彩換走軒
呢啲波休息最好

終於有得抖

好慘
前排先睇左好多

幫軒練狀態又唔洗踢足90

星期三又有一場

傷完最好踢60分鐘操狀態

都岩 不過都係傻尻換人

英撚贏到要多謝佢

迪布尼球波好毒 咁都入唔到

同呀哥一齊屌出聲
唔係屌卡拉斯高 係屌kdb 痴撚線 好似求求其其咁 但kill pass到呢

老母問利記點解唔買佢

換埋TAA

換撚走左軒之後 英撚半場都過唔撚到

靠神秘力量 收夫基

82分鐘梗係換origi啦

荷蘭仲未入到波

福狗垃圾到
成場惟一靚嘅組織咁樣哂

唔撚想贏

荷蘭贏到抽食壽司郎

成班獌好垃圾

前鋒線完全冇人

搵VVD上去但無人執第二點

0-0

波蘭贏埋下場 荷蘭就收皮

呢件一向吹大咗

好似仲散緊步 無啦啦比一腳穿曬

教練問題 高文教唔知點解高成班波

係咪6舊腹肌嗰位小朋友？

荷蘭唔使死住 不過下場對意大利

謝拉特同朗尼算係老死嚟

又爬起身睇籃波

學生復課後 返9點係惡夢 無一次有位坐

有仇既係球迷唔係球員

咁好毅力

等睇game7

好快爆停 大把位

靜少少 燈少陣

快啦

又要返工啦

唔曉

半年前，坐車真係好撚開心

真 返9點都有位坐
只要排頭幾個 執到雞
而家排頭位都係企

中lenglet

睇唔明，究竟佢帽佢bf，定佢bf帽佢
我睇到2種解讀

多人到啲車開得慢左
成日遲幾分鐘

咁正我又抽先

再咁落去要搭黨了

首先沙拿要拎到波
有蘇7米拿馬斯，搶到你仆街
進攻一個長傳比蘇7費托就搞定

但B唔使傳控，過頭波比前面就強姦你

呢場mola

好慘，佢做2號個年，艾利臣全勤

好多turnover

this is for kobe............. & china

可以睇泰軒邊

keita 出到都係泰軒邊啦
佢何德何能

廢中拿拿臨射個third captain 比Thiago 啦
VVD 次次cap 都唔知踢乜鳩

講真，高普好難講

戰術大師.gif

我估係邊軒老母

無啦
湖狗無3都打到咁

27分

30了

防守做得好好
加埋kcp wrong9do 上力

有啲奇怪
之前有球員中咗，通常官網好快公報出嚟
而家街外好多傳媒報呢單料
但官網到而家都未報出嚟

今場應該比清，蕭生加埋媽咪麵都燈唔到

拈屎又可以亂鳩咁奶共了

熱水無力

之後拜登然埋 佢仲奶到索索聲

?

笑到仆街 有人問疫情下
殯儀業有無補就業

要落地獄

唔會累咩上場已經超額完成

RMBJ拎冠了
賤種狗
食屎黑人
侮辱哂人權鬥士依個名

就咁睇，如果冇「不過」兩個字，係男朋友比帽佢戴（男朋友出軌），但如果要加不過兩個字，真正想表達我估應該係比帽男朋友戴（男朋友的另一半出軌）

中文堂

人權鬥士都係搵食啫

佢個fd係女，同左個一齊7年既男友分手，個女比帽個男仔戴
好易明wo

我以為個男仔出軌

因為係國家隊中國家隊驗，
仲要非洲野，分分鐘球會等佢返黎驗多次先信

越反越強大

仲唔係文尼嘢佢

隔咗咁耐，應該唔係啦，英國又爆緊唔知第幾波，你係英國出街搭飛機就有機會奶野㗎啦

可能Melwood要徹底做消毒先
否則球員完咗國家隊比賽後返黎又中多幾個
最後唔夠人踢輸0:3

feel到陣倒水味

一黎啦
如果唔使打國家隊 其實唔公報都得

會唔會變做湘北對山王？

荷蘭真係好廢 迪保亞肯辭職未
條撚樣當初仲話想教利

老母有冇出，是否

有出

不過荷蘭龍門原來仲用緊clissen

燈到

簡稱CLS

不過都好似冇人勁過clissen

唔夠人踢會直接postpone
疫情底下講明唔夠14個一隊就call postpone

兩件我都唔可以
其實件垃圾主場我都係因為Thiago 先買

路政處真係聰撚明
朝頭早係九龍灣整路
之後成個東九龍收撚左皮

估唔到咁多人投泳池

屌，股東

9龍灣番工表示岩岩好番到

10點先到觀塘
但係我8點10分出門口
由龍翔道開始塞屯公又有d塞
我已經做打尖撚都咁耐
如果係正線排隊12點都番唔到公司

作為利同半隻湖今年都幾豐收

泳池睇係幾正

去沙灘/海 著

「我覺得Morey 係唔清楚哩件事」「我自己就唔清楚事件所以唔評論」
簡單兩句已經令我反邦

想俾美波屌屎忽

新利留名

人權鬥士
但湖拎冠比高比

同美波激戰全身痛快

Gay

柒典咁早就ff

關高比咩事
佢已經有自己嘅glory
唔通今次贏咗計高比多一冠咩

當係致敬

今年明做比湖架啦

公馬連續兩年自爆有咩計，on9教練
熱火打湖人，個底邊夠人屌如果公馬打湖人都仲有得打

依個真心唔係幾掂

讓主力都打到4-2

Game 5 湖人咁重飛

蛙姐呢

「朕要賺夠至講人權」

人權鬥士

即係條女屌鳩你唔sick ball叫你收聲，你問返佢係咪另有高見果陣佢就話自己都唔sick ball
邦主席真係好撚肉酸

包包臉好正

黑色唇膏不了，中毒咁

好撚正平時收埋收埋
希望佢唔會唔開心喇

真 唔大 但難得性感真係好正

Elke

都OK

都估唔到熱水完爆字母

中毒色不知幾型
小惡魔feel
唔識野

界波袋

我入到黎
連圖都冇張

純文字討論

牙冰呀

呢張圖係係ig定youtube到睇

18+原來牙冰都有d料到。。。

#70

咁睇唔似佢喎 正咁多嘅

小薯茄果個？

係
Private iG

睇tg msg

自私到

肥肥啦

無lunch食

人呢

去晒丁牙冰

新利

名呢

牙冰

台長，有無機八號？

依家仲風和日麗 真係想像唔到聽日會狗屎...

牙冰對波圖

台長，基達雖然中肺炎，但係聽日會唔會出場

Naby Keita reportedly tests positive for COVID-19 while on international duty

唔好再怪FSG, 肺炎真係只會影响利記, not 利市
出左國都要中

食左tea未

好彩神軒可以出得番

都無得食

Pish xm

快d中哂，全隊有抗體好過
成日大戰先少一兩個主力，好傷

頂盡法賓奴

真係幾正 吸手波+纖腰

睇多左次 唔係吸手咁簡單

睇下掛3號後天文台會講咩就知佢地點諗
今次好難估

1710打binno

打bino 10下10下

有基達了

基達出到幾耐

幾點落場

半日貨啦九成

未細心睇但Agger

可以準備定麻雀

又黎半日

已經準備定聽日唔洗返工
唔好半日呀屌你老母

平時睇keita
人地兇少少同佢身體衝撞
佢就淆到波都控唔掂

中左武肺人見人避
可能打起呢

唔早啲掛
陣間仲要返夜晚

半日咪又要玩迫車返工之後再迫車放工

咳住帶波

基達

認真睇又唔似會半日 不過聽朝再算啦

聽日基達又會好似喺場上咁
唔見人

放兩個鐘

踢幾場又休息幾星期

最好唔好好返

咪係

睇個勢都冇可能掛足全日㗎喇

1001 Let’s go Naby

ok

本身預無基達添

1001

我公司大把呢d傻鳩

100111

原來宜家viutv有湯唯
又幾撚正喎

支那劇

newchinese

屌你老母車路士

LBJ食撚屎

仆街啦你去

why not

998

999

我覺得有